有邊幾個地鐵站入面有廁所

好想屙屎

好似個個都有

牛頭角

問個站啲職員就有

個個都有

屙左未？樓豬update下近況

旺角有，
但同大陸公廁冇乜分別

問職員好似個個站都會比你入職員用果個

職員專用廁所狗乜不屌 同大陸公廁有得fight 成大陣尿味 周圍又濕到仆街 好似長期冇人清潔咁

金鐘去南港島線果到

hku

每一個都有架
職員唔洗痾屎咩

太子